點睇我朗尋晚無波入？

牙朗好尊重摩daddy
大家都做過曼狗
又做過賤種
仲要係同鄉
我朗

樓主好波！

樓主含撚死

Hi my dog

你老母肉酸死！

Hi牙笠

原來你係世清隻狗來

樓主回我

他是我手腳
你是我手腳隻肉酸狗

Hi牙路

一齊反肉狗酸

樓主反能左好耐 傻傻地

你自認肉狗酸?

昨日場波牠冇出現過
所以做左我隻狗

叫得佩雷斯都唔謊好人啦
仲要咁能肉酸

#18,19 肉狗酸

18，19條女係雞 臭雞

佢咁肉酸撚有女咩

on9 呢個post得你3條撚樣互含

吹牙？